now寬頻送個盒有冇得早啲退

舊野好阻掟

好想錄音屌你

阻羊

典解